其實泡菜究竟點睇02世界盃？

明知國家係黑個第四返嚟 都仲要吹奏
定係一提起件事就會冇面見人

支那DNA

Push

全世界都係韓國人
黑自己人有咩問題

仲記得前幾年首爾市長選舉前足總主席爆大鑊係收買球證
之後啲泡菜撚話咁樣對韓國球員係恥辱

大把泡撚打哂飛機

有泡菜撚負皮

大部份都係好自豪 甚至覺得做的衰但入到四蛋都好光榮
只有極少數識睇波心水清既泡菜明白有幾黑暗 但佢地唔會夠膽講公道說話 因為一講黑哨就會比其他泡菜蜂擁針對
幾年前youtube舊片 睇d泡撚comment就會明

強

Running man有幾集都攞返02世界盃打飛機，佢地應該覺得級已晉，理撚得你

痴撚線 呢個民族
抵佢地啲遊客係意大利俾人打

有冇link

有睇過下佢地d綜藝節目
佢地全國都覺得好自豪

朴智星上個幾集有講

睇 running man, 時不時有啲藝人突然表現好好就會用02世界盃做比喻
“02年激動人心的時刻彷彿重現！！！！！“

佢都係咁

屌咁仲衰撚過支那

無計，足球嚟講中國世界盃得3零部隊

黑你咪黑你 你當泡係支那人咁諗就得

明

正確係4 零

對意大利入波個安貞恒而家退左役上綜藝周不時都仲會比人稱呼做國家英雄

冇記錯02世界盃本身係得日本一個舉行
但南泡唔知用咩理由屈左做合辦